荃灣綫列車轉軌時衝燈出軌撞杆 全綫停駛

荃灣綫今日多個車站關閉，只提供局部服務，下午港鐵再宣佈油麻地及荔枝角站關閉。至傍晚6時，荃灣綫一列往美孚方向列車更懷疑發生嚴重事故，令荃灣綫來回方向列車服務暫停。

有乘客向《蘋果》表示，當時車上有多名乘客，列車駛至茘景站附近，突然傳出「嘭」一聲巨響，車廂內的燈熄了一大半，有人失足跌倒在地上，多人受傷，有人驚慌尖叫，現場一片混亂。大批救護員及消防到場協助疏散，據悉有3人受傷不適。

消息指，列車前往茘景站下行月台接載乘客，疑經中間車道轉軌往美孚站上行月台時，衝燈出軌，車頭位置撞到防撞杆。

不合作運動

黨鐵真炒車

自炒？

YES

On9 mtr

黨要你出軌 你不得不出軌

港共又做野屈示威者 不過割爆都唔割

又自炒，一年三鑊

哩單要罰錢

個車長衝燈

嗱, 咪賴示威呀, 冇人搞你地呀！

黨鐵咁撚坦白？定未作好故仔屈示威者呀

肯定係暴徒所為

個位好難屈卦

真炒車

執7左佢啦

其實4單
仲有一單係工程車炒

地鐵塞車，地鐵衝燈。已經不是傳說了

冤魂索命